[冇人理？]密歇根州大選計票問題舉行聽證會

英文麻麻可以聽呢個

原版

thx巴打

正想開PO
點解咁少人講人講

支持下RSBN

我見Twitter啲人好似媽媽聲
話得3分鐘畀證人present testimony

可能證人太多，尋日果個開左十個鐘

限時 3 分鐘都開左4個半鐘